我知道唔應該做第三者

但我真係好中意佢
對方都同我有少少曖昧
我應唔應該主動停 拉開距離
再唔喺其實我應該要點做？

咩色？

是但啦兩件都垃圾

絕配 呢個世界太多你地呢啲垃圾

跳樓死左佢算啦臭雞
話你呀臭雞
屌撚埋個臭鳩呀
臭鳩一世冇閪屌兼比人屌屎忽呀

點樣得到就會點樣失去

他朝君體也相同呀臭雞

半年前俾條女帽左
而家同一個有男朋友ge女仔日傾夜傾行街食飯睇戲
佢一時同我講想同男朋友分手
一時又話其實男朋友對佢幾好

雖然未追到手，可能條女只係收兵
但諗返自己半年前幾痛苦，就覺得自己好仆街

臭雞

做人第三者冇好野喎
師主回頭是岸

你做得佢既第三者
好快都會有人做你既第三者咖炸
關係唔會長久

收手啦